覺唔覺得依句嘢好on9？

"唔該巴打"
"我係絲"

依句？

下面嗰句啊

我呢句？

你唔好入我啲post啊下警告你

你到依家都仲係咁憎絲打

第二句收兵用

憎紅色

巴又好絲又好都係一句姐
咁撚有原則去糾正人好好笑

得罪講句唔on9咩

聖母萬歲！！！

係囉

利申:絲

a on9又唔代表b唔on9

你就好啦識咁多絲打

打你屎忽

絲打識絲打有咩問題

你呢句？

55

同我啜鳩

話平胸先正先on9

this is the most on9

酸？

閹狗我強項

痴線佬